---
title: 2019-09-29-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: /images/周日.png
date: 2019-09-29 22:54:23
---

# 娱乐
### [组图：蕾哈娜身穿廓形西装+墨镜现身机场 全黑造型气场两米](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_322900.html)
> 概要: 组图：蕾哈娜身穿廓形西装+墨镜现身机场 全黑造型气场两米
### [视频：杜江搂朱一龙的动作引热议 网友：搂霍思燕习惯了？](http://video.sina.com.cn/p/ent/2019-09-29/detail-iicezzrq9272626.d.html)
> 概要: 视频：杜江搂朱一龙的动作引热议 网友：搂霍思燕习惯了？
### [组图：64岁刘晓庆穿短T背双肩包休闲减龄 这状态真是绝了！](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_322949.html)
> 概要: 组图：64岁刘晓庆穿短T背双肩包休闲减龄 这状态真是绝了！
### [组图：郎朗夫妇最新时尚大片曝光 吉娜穿露肩礼服显知性气质](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_322942.html)
> 概要: 组图：郎朗夫妇最新时尚大片曝光 吉娜穿露肩礼服显知性气质
### [《攀登者》北京特别首映 观众给出“300°好评”](https://ent.sina.com.cn/m/c/2019-09-29/doc-iicezueu9121993.shtml)
> 概要: 9月26日，电影《攀登者》为部队官兵举办特别首映礼，影片出品人任仲伦，主演吴京、张译、井柏然、王景春、何琳、曲尼次仁以及攀登英雄夏伯渝与千名部队官兵共同观影，影片惊心动魄又感人至深的桥段更收获现场千名官兵8次持续热烈的掌声。现场官兵还与主创一起喊出“我们都是攀登者，我们都是追梦人”、“攀登不止，祖国万岁”的口号。(责编：Koyo)。
### [《好声音》邢晗铭夺冠众望所归，为了照顾李凡一，李荣浩也尽力了](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0LNGO00.html)
> 概要: 早在《中国好声音》第八季正式开播之前，节目组就已经官宣了导师阵容，相比于其他那英、庾澄庆和李荣浩三位导师，小编觉得，王力宏老师的强势加盟，无疑是提升了这档老牌音乐综艺的人气和热度。也就是说，王力宏老师的加入，让《中国好声音》第八季获得了更多观众和歌迷的期待。其实，单看鸟巢冲刺夜上面的表现，小编觉得，李凡一是优于同学邢晗铭的。
### [吴宣仪巴黎看秀，几张图片让人大跌眼镜，网友：这是什么角度！](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0LW9R00.html)
> 概要: 吴宣仪巴黎看秀，几张图片让人大跌眼镜，网友：这是什么角度！
### [老婆患癌TVB男星被解雇没抱怨，有公司招揽却还为TVB说好话](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A07FKR00.html)
> 概要: “我是TVB娱乐台出身的”。毕竟林子博不算是很重要的员工。因为林子博，这几个月都是媒体新闻的焦点，作为人气主持人，他那与之恩爱多年的太太Shirley，去年被确诊患上了“平滑肌肉瘤（腹腔）”，当时发现的时候已经扩散开来了，病情只能用化疗去缓解了，目前病情已经进入第四期，恶化情况严重。
### [越南最漂亮女教师炫耀自己将结婚，学生纷纷送上祝福称你终于嫁了](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0QPVV00.html)
> 概要: 越南最漂亮女教师炫耀自己将结婚，学生纷纷送上祝福称你终于嫁了
### [国庆档三巨头点映：《中国机长》夺冠，《我和我的祖国》一票难求](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0IECD00.html)
> 概要: 国庆假期还未开始，电影市场已经开战，28日国庆档“三巨头”《中国机长》《攀登者》《我和我的祖国》进行点映，将单日大盘数据提升到1.69亿，从点映票房来看的话，《中国机长》以5566.6万票房领先，其次是《攀登者》4327.1万，然后是《我和我的祖国》1189.3万。再来看《攀登者》，是一部极限挑战题材影片，人为什么要登山，为什么要登上珠穆朗玛峰，这里有两个意义，一个是中国自己的领土，山就在那里，另一个就是不断挑战自己、超越自己。《我和我的祖国》不出意外的话应该是国庆档冠军，或许会开启中国主旋律电影的一个新时代，成为一部里程碑式的影片，话说你们国庆档首选哪一部呢？
# 动漫
### [【制作决定】《鬼灭之刃 无限列车篇》剧场版 制作确定](https://www.acgmh.com/28622.html)
> 概要: 《鬼灭之刃》改编自日本漫画家吾峠呼世晴所著的同名少年漫画。剧场版将续接第一季末尾炭治郎、祢豆子、善逸、伊之助乘坐无限列车而展开故事。另外鬼杀队中的炎柱炼狱杏寿郎也会在剧场版中登场。
### [《蛊真人》神童刚出生三月就能言会走，得知原因却让人心疼](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0OPAJ00.html)
> 概要: 《蛊真人》神童刚出生三月就能言会走，得知原因却让人心疼
### [《非人哉》九月机场巧遇粉丝接机团，徐哼唧成大红人获保镖护送！](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0OU0X00.html)
> 概要: 《非人哉》九月机场巧遇粉丝接机团，徐哼唧成大红人获保镖护送！
### [雷神为什么要掐住钢铁侠？原来是因为他！](https://new.qq.com/omv/video/r3002qkgld0)
> 概要: 雷神为什么要掐住钢铁侠？原来是因为他！
### [《非人哉》杨戬有了新欢，直接抛弃了旧爱哮天](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0OTKK00.html)
> 概要: 《非人哉》杨戬有了新欢，直接抛弃了旧爱哮天
### [博人传：鸣人召集尾兽聚会，九尾说话句句扎心，一尾反与九尾修好](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0NSVF00.html)
> 概要: 博人传：鸣人召集尾兽聚会，九尾说话句句扎心，一尾反与九尾修好
### [进击的巨人：巨人因为他一人被称为了神作，都是他一个人默默扛起](https://new.qq.com/omn/20190929/20190929A0OUTU00.html)
> 概要: 巨人因为他一人被称为了神作，都是他一个人默默扛起巨人从来都是大反转，艾伦一定也是的，但是他已经沾满了鲜血，无论他想做什么，也已经是一个被黑暗缠绕的人了。艾族就算节育了、没有巨人之力了，世界人民的偏见……
# 科技
### [深度学习在无人驾驶汽车上面的运用有哪些？](https://www.tuicool.com/articles/Ezuie2b)
> 概要: 直奔主题-->基于. 也是可以的），所以在神经网络的训练打标签时与普通的2D检测有区别，3D的好处在于能给出车的一个。等），增加几何约束的好处是提高检测率，降低误检率，如轿车不可能误检为卡车。
### [你对JavaScript掌握多少？项目大牛详细解读JavaScript框架结构](https://www.tuicool.com/articles/IFNveyq)
> 概要: 对于任何一个程序员来说，最关注的两个问题无非就是：时间复杂度和空间复杂度。第一部分介绍了 V8 为改进 JavaScript 执行时间所做的速度提升和优化，第二部分则将着重介绍内存管理方面的知识。下面的例子中，基本事件永远不会执行，lonley 函数在没有返回值的情况下不断地调用自身，最终会导致栈溢出。
### [Vue.js+vue-element搭建属于自己的后台管理模板：什么是Vue.js?（一）](https://www.tuicool.com/articles/2uMZzab)
> 概要: Vue.js+vue-element搭建属于自己的后台管理模板：什么是Vue.js?（一）
### [即课教育完成1000万元A轮融资，估值1亿元](https://www.tuicool.com/articles/JN3uAn7)
> 概要: 阅读时间大约2分钟（405字）. 即课教育总经理尹继红表示：接下来将持续聚焦产品打磨、课程升级、客户服务、技术研发等方面。目前，即课星球自主研发了《经纪人必修课》、《领导力提升班》、《营销实战班》《菁英·私享汇》等多款产品，并通过知识付费平台、线上商城、线下课程、管理系统四大板块，为学员提供不同层级的专业服务。
### [“恰饭”的何同学会不会变成王自如？](https://www.tuicool.com/articles/uMBneqE)
> 概要: 文｜深几度，作者｜吴俊宇. 就像数码圈KOL“路诞先生”所说的，“我拿到四个颜色”这句话就足以证明，自己肯定不会一次花钱买买四部华为Mate 30 Pro。如果看完何同学所有视频，能够发现内容的局限性和结构的局限性——比如内容以苹果系产品为主，其他领域相对涉及较少。
### [阿里巴巴数字经济体拓展业务边界，从“云”到“云智能”究竟改变了什么？](https://www.tuicool.com/articles/vquQV3Y)
> 概要: 阿里云三任总裁同台：王坚、孙权、张建锋. 而张建锋也已经为阿里云智能明确了第二个十年的新定位——成为数字经济基础设施。Q：技术产业是有很多的难点，现在要做到行业AI、普惠AI，您觉得最大的难点有哪些？
### [简评小鹏汽车二三事：智能汽车终将躲不过的 “合作”](https://www.tuicool.com/articles/IRbQFbE)
> 概要: 一年一度的云栖大会落下帷幕，虽然热度一届不如一届，但今年的云栖也照例有一些行业新尝试值得关注。作为新造车势力里特别看重智能卖点的选手，小鹏汽车首次亮相云栖，他们也是唯一一家参会的新造车公司。根据官方的介绍，小程序的注入目前最大的着手点就是车主服务，通过交通出行、生活服务、休闲娱乐、内容资讯的逐渐丰满实现真正的智能出行。
### [通过「快捷指令」运行 JSBox 脚本，打造 iOS 13 时代的自动化新玩法](https://www.tuicool.com/articles/NBvqqqM)
> 概要: 通过「快捷指令」运行 JSBox 脚本，打造 iOS 13 时代的自动化新玩法
# 小说
### [我的青春是碗馄钝](http://book.zongheng.com/book/791431.html)
> 作者：龙鹰

> 标签：评论文集

> 简介：青春，每个人独有的财富，酸甜苦辣。碌碌无为令人惋惜，但随心所欲也会有跌落深渊的危险。一段不寻常的经历造就属于自己的起点。

> 章节末：第五十章 没有硝烟的火拼

> 状态：完本
### [中国共产党引导社会组织发展的方式与途径研究](http://book.zongheng.com/book/705498.html)
> 作者：闫东

> 标签：评论文集

> 简介：《中国共产党引导社会组织发展的方式与途径研究》从历史比较的方法，分析中共革命时期的经验与世界其他政党引导社会组织的突出特点，对比分析当前中国共产党引导社会组织良性发展的方式与途径的特点与改革思路。共分为导论、中国共产党引导社会组织良性发展的方式与途径的现实挑战和创新中国共产党引导社会组织良性发展方式与途径的原则和路径三部分。

> 章节末：（二）创新中国共产党引导社会组织方式与途径

> 状态：完本
# 论文
### [Quantity Tagger: A Latent-Variable Sequence Labeling Approach to Solving Addition-Subtraction Word Problems](https://paperswithcode.com/paper/quantity-tagger-a-latent-variable-sequence-1)
> 日期：ACL 2019

> 标签：

> 代码：https://github.com/zoezou2015/quantity_tagger

> 描述：An arithmetic word problem typically includes a textual description containing several constant quantities. The key to solving the problem is to reveal the underlying mathematical relations (such as addition and subtraction) among quantities, and then generate equations to find solutions.
### [Cross-domain Aspect Category Transfer and Detection via Traceable Heterogeneous Graph Representation Learning](https://paperswithcode.com/paper/cross-domain-aspect-category-transfer-and)
> 日期：30 Aug 2019

> 标签：GRAPH REPRESENTATION LEARNING

> 代码：https://github.com/lzswangjian/THGRL

> 描述：Aspect category detection is an essential task for sentiment analysis and opinion mining. However, the cost of categorical data labeling, e.g., label the review aspect information for a large number of product domains, can be inevitable but unaffordable.
